蘋果日報死app?各位手足入唔入到？

冇事

被搞？